想通了，世界很大

就像我男伴的屁眼一樣

只有男人最懂舒服的方法

女人只是有奶子

奶子>屁眼

唔係想屌閪揸波搞基算煩少樣嘢

恭喜

得你會覆我

見post就回
同埋唔好太多頁

太多頁